煲底要人！！！

我屌撚柒鳩哂你哋班傻閪呀！
唔該咪撚再開膠Post
阻撚住哂啲正經Post上熱門

如果以後真係有事，但係冇人信點撚算？
有冇聽過狼來了呀？

我希望呢個Post係最後一個
大家唔好再推其他嗰啲
由得佢哋沉

但你個標題……

啲傻鳩咁鍾意玩
見到呢啲標題一定入嚟